香港啲廢老係咪全部都唔撚識戴口罩

唔講你地成日係繁忙要時用兩蚊搭車 人已經咁多，平時有病係咁咳又唔撚戴口罩

就係多人先唔載口罩
最快病好嘅方法就係傳染人
兩蚊成本 醫生都唔駛睇